胡春華陳敏爾四中全會入常 香港形勢將有大變？〈蕭若元：理論蕭析〉

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）

全文連行動策略在此：

咪一尻樣

胡春華就算啦，原本有機會接班，而家

安慰獎

胡春華個安慰獎係接李克強班，
不過胡錦濤可能有個大安慰獎，
就係20年後佢個仔接習近平班。

又燈

咁都畀你鞭